[mcu] marvel計劃加入穆斯林英雄 - Ms. Marvel

係咪識自爆

爆炸力驚人

on9 左膠
到時套劇有齊晒所有人種
死左一個又話你歧視佢

如果係咁可能會順勢推哂啲新一代出嚟 都幾正

😅

只會死白人

除咗bp奸角
唔會有黑人做奸角

dr.strange 2?

啱先查到
似想營造mordo做loki咁嘅角色

幾時先有中華兒女 龍的傳人

呢頭你問完
嗰頭隔離po講咗marvel同大陸合作